做個調查，黑警既目的就係拉到你怕拉到你唔敢再出街抗爭，你係咪已被嚇怕？

怕了

不怕，仇恨加深

投完唔該都講兩句啦

點唔怕 而加講緊係扣押
有事無事都押住你你出唔到黎

怕了，要返工，不了

怕了，仇恨加深